到底全世界幾時回復返正常生活？

習大大用生化病毒成功拉Trump下台
柒婆用趁疫情用國安法成功打壓香港自由
習大大成功統一天下全世界
習大大到底滿意未

到底全世界幾時回復返正常生活？
已經好耐冇得去旅行
讀書永續Online Learning in Zoom
全球失業率上升

中國病毒到底要點樣先消失

好想遊行

幾時恢復正常

香港真係灰到顛

起碼下年

2022

拜登要美國重返支衛CHO
全世界繼續冚家剷

享受生活迎接世界末日啦，仲咁辛苦工作讀書做乜? 世界遲早玩完

係香港依家好多野都做唔到

每人起碼打三四種疫苗。再受安行追蹤

無

單單香港就已經永遠無法回復"正常"

唔驗咪消失囉，一早要當傷風處理

中國病毒到底要點樣先消失

請參考黑死病 死到咁上下就自然斷尾

永續肺炎

This is the new “normal”

武統台灣未？

首先要定義何謂正常先

黑死病中左幾乎死哂
肺炎唔會

有得去日本旅行我從此不再問世事

幫香港人安裝左追蹤晶片先正常番

迎接高科技管控的全球大重啟。

唔會再正常混亂嘅新一頁，特別係香港

就係死曬 斷曬傳播鏈先會停

咁等全球死清光

有唔正常咩而家？

問題就係肺炎唔會死哂呀嘛
當你後生仔0.1%死亡率，都要自己中1000次先應該死到1次

由隻毒係實驗室放左出黎果一刻開始 已經係不可逆
人類世世代代都要同呢隻毒共存

武肺完會唔會有番示威？

我遊行、旅行都想

邊可能仲有遊行

口罩帶一世

我覺得武肺已永續

就憑你依句中共就唔會停

你正在回覆知名五毛

下年尾

係咪要等世界末日

個口罩應該要繼續跟你三年

其實好多美國人都係一樣咁諗

我都想知幾時有得除罩出街

真，好想遊行見返大家一齊一條心大叫大吊克敬正苦，係咪永遠都唔會再發生

就算正常番 香港已經唔再正常

咁事實上係唔會再有任何遊行

回到正常 都唔會再正常

還返兩年比我阿屌 垃圾支那武肺

唔會回復正常
最多都只係扮正常

無得再旅行都唔出奇

五毛，block

就算正常都唔會比了
國安法會出動

本來諗住去美國
但呢個世界真係好痴線

個邏輯錯哂
就係因為唔想見到咁所以個武肺先會一直存在

就算會批
我都唔信有一般市民敢出嚟

靠估？除非疫苗有用, 但不斷變種

咁事實上佢真係知名五毛

而家冇乜大陸人幾好
睇睇樓價跌返正常水平

班熱狗仲未進場屌鳩樓主恐懼撚

身邊啲人都好撚癲
呢排多咗好多痴線佬痴線婆係條路嗌
個撚個望落都死老豆咁樣
有時望返自己精神尚算健康都覺得好好彩

支那呢d就真攬炒喇

係咪五毛（我自己唔知）唔會影響一句statement 合唔合理
Let’s say 佢話林鄭抗疫不力
咁你又反對？

放心, 除著年紀越大死亡率越高。

冇晒反抗運動
喺中共眼中就係回復返正常生活

連出街食個飯都無埋

冇得旅行真係攞命
去左英國衰衰地唔LOCKDOWN果陣都可以國內遊

咪就係間唔中扮講幾句正常嘢囉

係香港 係屋企 困獸鬥 人都癲

真

咁如果你認為佢平時有部份言論係唔正確，咁你嗰陣咪可以指出
如果你認為佢啱啱嘅言論係正確，你話佢係五毛，係冇任何意義

唔反共了

所以台灣而家最撚正國內旅行生意好到不得了，又演唱會又盛，同正常冇分別

我覺得而家好正常喎，無以前咁忙，好多以前啲垃圾meeting 因為China virus 唔洗開

2022下年應該得
捱到今年 就係成就

香港人深信供樓可得永生

唔想正常，正常又見返班支那人起條街執喼

唔好話97前香港極盛時期，去番當奴曾年代我都收貨
但可見嘅未來只會越來越差，想番番去2018年嘅香港都難

以家先係正常

20年後

我比較想知全世界幾時要鄰國負責返個責任

不如問下防疫撚想搞到點先肯唔防個感冒
咁世界未正常囉

邊個唔係靠估定你預知到未來？

嘥鳩氣啦呢到唔啱聽就五毛架啦

唔會架啦 世界開始走下坡

戰爭之後又restart 文明就係咁不斷重覆

想快d除口罩

仲未俾人話我係PR已經好尊重

個正常已轉左而家個模式

中國有一日研發到真疫苗 救世界
全球多謝中國貢獻既時侯可能就正常生活

好快嫁喇

奶共登上台，疫情退去係好快嘅事

到時香港好快就會禁幪面了

堆餐廳 旅行社 航空公司執柒晒果陣就得

你叫啲連登仔唔好幫政府手執法先啦

就算呢個疫情完咗可以去旅行做gym，將來亦唔會走返去以往嗰種所謂正常模式

尤其係而家呢種打壓 迫使我哋要改變既有抗爭模式

撐共匪遊行

咩叫正常？一日未抗爭成功都未正常

到底畜牲國幾時先消失

等緊泛民/民陣/國際戰線吹雞搞遊行

咩叫正常

最撚搞笑係 但要繼續返工 日撚日 逼人返工放工 做乜撚尻

移民去英國當去旅行頂住先

而家咪正常囉
戴口罩同戴眼鏡一樣

依家變左新嘅「正常」

好事嚟，第一手考察香港人可以忍到幾耐唔出國旅行

大愛時代 唔會啦

以前就好正常？

世界大國
選舉作弊, 傳媒操控都可以光明正大咁做總統
簡直癲覆咗大家嘅道德價值觀

而家咩國家lockdown緊？

回不了

應該要全部國家打晒疫苗，完全鎖國起碼一個月，先有用

好彩啱啱畢咗業零零後抵撚死啦 學人上莊玩ocamp溝女

就當無病毒 仲有歹毒...
香港短期內(起碼三五七年)無運行啦...

推介大家睇下呢條片

97年之後有正常過?

擇名大遊行

讀書真係永續zoom
今年year 2 嘅大學學生分分鐘year 4先見得翻啲同學

四年內終國稱霸世界 到時正常先係唔正常

Fk HK
畀我去下日本台灣都好

冇可能了

而家連美國都咁! 香港人玩完

我諗唔得

3年後啦

下年?

最快都十幾年後

而家世界大戰放核彈=全世界攬炒

唔使返工了

諗到到時又變返成街都係自由行又好撚灰

總之d政府想做乜
換個形式拉埋病毒嚟講就得

好洗好用

無打疫苗唔俾入

仲有好多人話咩2021會愈來愈好
大佬唔好癲啦
2021先係啱啱開始既地獄

Never

香港以生活黎講
幾時正常過
返工多過享受人生
除非你係黎生啦

好想疫情唔好完，炒股搵夠就移民

故事而家先開始

2023都未必得

可以旅行 = 正常 ?

明明放毒嗰個可以置身事外
日日仲係度鳩噏

返唔到轉頭

唔會了，CHO已經修改左確診標準，即係提高左，拜登好快就可以「有效控制疫情」

應該今年內都唔使唸搭飛機

肺炎起碼用5年先無事
你預2026年先去得返旅行

唔會正常，個世界變緊，會愈黎愈壞

Trump自己本身都柒啦
習習出招係佢衰
但侵唔做野接招 仲講到係小事一樁
結果死四十萬人

仲旅行走難啦

娛樂至死正常地溫水煮青蛙

最差係2023喎

唔要民主啦我要日本旅行

或者過去既和平先係人類史上最唔正常既事

屌你老母共產黨搞到我浪費左年幾時間on99 唔知做乜

個個好似你咁冇人會笑cc台

黎生果份工應該幾舒服，如果hea 下hea下又一日，我唔介意做黎生。

問吓印度仔仔

Frankly 我流連波台多好多
係好少入德甲post

至少五年啦

明年今日

參考烏克蘭
遊行都幾肯定唔會再有
不過將抗爭融入生活，舉凡大型公眾活動都可以滲入抗爭元素
煙花倒數除夕年宵中秋，除非港共一世都取消曬大型活動

我都想知，俾武肺玩死
2020有排情緒成日好差

連衛兵唔會同意陳雲

打仗啦 唔會正常

凡事有兩面

習你老母大大

有時候“正常”唔一定係最好

Zoom = 學費倒錢落海

可能佢慣左姐

支共可以控制第一大國選票，支共唔滅亡都唔洗止意有好日子過

唔會再正常

這不就是所謂的攬炒嗎？

真係玩到2046

之後應該會實名制遊行

繼續同國際講香港人有遊行嘅自由，但實際上行完你個晚返唔返得到屋企都唔知

屌你老母

如果全世界係度風花雪月,得香港反送中之後變成咁
我諗你仲灰
而家全世界一陣陪襯;心理反而比較平衡

長者心聲
佢哋仲有得等幾多年
而家簡直係浪費緊佢哋淨低嘅光陰

老老實實 我唔覺得會...呢個口罩應該要戴一世

支共一日仲喺度，世界都唔會正常。

個個都好抑鬱
成個世界好灰暗

你出街咪又係死死氣戴返口罩

你當冇事可以飛到， 但個個餓咗咁耐旅行，航空公司蝕咗咁耐，你估佢地會唔會開天殺價？ 所以我預有耐唔駛飛了。

武漢弱感冒係香港只會係完成所有監控操作之後先會消失

首先咩叫正常
話唔埋而家情況喺將來嚟講都叫正常
睇你用咩心態面對
正唔正常發自內心
逆來順受

同一個講法由第個開口 可能就會奶
係香港講政治真難

sorry美國人開緊香檳
唔得閒理你

諗諗下 國安法已經過咗 美國上左個無咁強硬又親中嘅戀童總統 等武肺好返啲 條柒婆就可以重啟依個《逃犯條例》 到時真係er 都無到er

一切都係一個局

今年人口死一半就無正常番, 放心
地母經講明變種死好多人

咪係囉, 成班PR 成日屈人五毛

批就實敢出

2046.....

眼帶賤種嗰陣時又唔見你死出嚟

請問點為之正常？

d人都開始覺得 Just a flu啦

根本要接受佢唔會消息 同流感一樣

佢死亡率重要低過流感⋯

末日得太多次
好難再相信會真的末日

你喺連登問，實有班戇尻毒撚答你成世唔會完，因為佢地自己冇生活就想人地陪佢冇生活

會，但地點唔係香港

支那要強姦香港 都無得搞 又唔可能武力推翻
武肺搞到Trump落埋台

時間證明一切

又係你呢啲戇尻仔

中國肺炎係人造病毒 好難講。。。

末日嘅唔係世界
係你

事實係覺得唔會完全消失

同流感一樣 永遠存在 只係大家心態上幾時改變

你話事實就事實

我夠知啦, 係話佢講廢話咋, 阿媽係女人

依加國際似唔會向支那追究，其實連登仔點誇大個疫情都冇乜用

仲有左膠呢
唔好數漏死力架養肥嘅另一大毒瘤先得

咁你咪講下幾時會消失囉

有咩高見呀？

係咪唔會再有旅遊業

有睇d台灣人ig，上年人地可以國內周圍去玩唔使好似香港咁乜都限聚，連演唱會都唔使戴口罩去勁開心，完全係正常人生活人地政府防疫措施做得好，市民真係可以做返個正常人 反觀香港真係壓抑到癲

波都冇得打

中國病毒

由9佢
反正唔係我受
呢啲censorship只會愈來愈多

政府曲線軟禁你香港人呀
不斷放人入嚟放毒
叫香港人除咗返工就返屋企

我都好想放負，但放負又令人反感，想做gym啲人又叫我 home gym
唯有wfh 去行山

Agree
就算唔係世界末日
都係一個無希望嘅世界
一班痴線佬控制晒
訓下玩下算
咁認真做乜q

好想繼續

應該話護照已變成廢紙

上年夢到2026年先完到, 可能會成真

而家係正常

繼續放毒再不斷擴大範圍檢測收集市民dna

點會...
下年都唔得 個世界仆得街

光明會徵詢完外星人的意見後

決定讓中國共產黨稱霸全宇宙

光明會親手把「武漢肺炎病毒」交到習近平手上

利用邪惡手段扭轉全地球的格局

熊仔唔落台
世界都唔會正常
呢個係最基本要求

一世都有架喇
收皮啦

香港就是個大監獄

未返過學就大學畢業了

個政府咁仆街，要搵方法調節自己心理健康間唔中同fd互相呻下啦個人會冇咁頹同埋真係好彩香港行山方便，應該舒緩咗唔少香港人心情

一早講咗殘忍D玩 herd immunity 犧牲大約5%人性命，就唔洗搞到全世界停咁耐。

其實除咗台灣澳門外,全世界都一樣情況 忍下啦

一日唔消滅中囯人
一日都唔會正常

最應該明白嘅美囯人收哂錢唔明
所以 唔舔就繼續咁

正係中囯最需要

好難挨依家放假可以做嘅娛樂少左，大家就利完全慣呢種疫情生活方式。

戴口罩係因為唔俾你班廢柴恐懼撚批鬥

2030

2025

真心想知點解澳門守得咁好？人太少？

佢指送頭

收皮啦又水鳩人出嚟

香港人本來的生活根本一D都唔正常

咪係
只不過依家係多左個所謂防疫

而家就係正常世界嘅演化過程
自大嘅人類總會因為各種慾念招致滅亡
睇開啲就得㗎啦

佢個邊係平行時空，有武肺病毒咩，咩呢嫁

直接打晶片啦

起佢底就知佢五毛啦 一早block左
一隻五毛話好想遊行 好唔合理喎

是你教我們和平示威是沒有用的

太樂觀，我覺得起碼要5年

2047年會“冇”。

只要人類仲擋武廢係世紀大瘟疫

係。

係街解除低口罩飲啖水都畀人歧視， 咁喜歡，就戴到死嗰日啦。

越南都算係正常，越南共產黨話冇就冇囉，確診所都冇人知啦。

DKLM 見到啲同心抗疫廣告就好撚嬲
乜撚嘢同心抗疫就可以戰勝疫情
成班垃圾不作為 當市民狗咁撚

習大大粒武漢肺炎仲勁過核彈

Year 1 分分鐘冇見過d同學

而家轉咗場畀外國手足做
之後中共每日大叫好嬲好嬲 要用國安法拉外國人

外國手足想_中國國旗的話
你出手 我出錢

都係嘅，多謝你嘅提醒
至少要喺持續支持同關注香港嘅外國議員朋友同路人嘅twitter講聲多謝，retweet.

有，愛港力出黎撐警

關咩事
有冇疫情
政府都唔會俾你遊行

想

返food panda啦

加油巴打

頂住巴打 如果用曬啲積蓄又暫時搵唔到嘢做 可以考慮申請綜緩呀 你屋企真係有需要 捱過依關就無事

已經唔會正常，個劇情就好似進巨咁

唔會有以前既正常，最起碼你去旅行一定會有變化（針卡、快速測試、甚至驗身報告）

係
一批遊行一定全港湧上街

和理非先歸位

明明台灣失業率很高呀

聽你咁講好灰我都想快啲回復正常
咩都zoom真係頂唔緊 旅行又冇得去

日日都谷下谷下自閉咁

國內旅遊可以啫，仲有大把行業係全球仆直點會唔高

已封鎖會員 你認真就輸了

等全球追究中國病毒開始

嘴統台灣會開心啲

加油呀巴打

直到中国統一地球

夏天已經過左一次，證明武肺係唔會咁易消失

或者今年世界上慢慢局部多左地區零確診
疫苗生產唔哂，運輸流程都有撚排攪.
要到恢復正常，仲需要好多重既evaluation先可以放生俾番人自由出街旅行

未計變撚左種

唔會有正常一日

台灣：你up乜春？

On9 唔好講5年。 下年都仲未搞掂個世界仲得了？ 實搞掂

今年六月完

WWIII唯一出路

好想見返疫情前既香港國際機場 日日d機多到。。 而家成個三4線城市 airport 咁
快d變返正常

未，拜登未同支那合作搞「國際版健康碼 — 防疫簽證」，到全地球人都俾習維尼「監＋控」，佢會收返唒家陣堆白痴措施，因為到時已經冇必要。

係囉，乜樓主認為十年前嘅香港係正常咩...

連條撚都冇得玩

已經番唔到轉頭

而家好正常呀 咪又係工照返
空氣仲好咗

而家香港既生活已經係某啲政客心中既理想正常生活啦

唔洗俾人罸錢一定唔帶
家下係無得揀

唔該ching
所以香港點解搞成咁
問下d防疫撚就知

遲下仲多問題啦 淨係諗下全球咁多人每戴啲口罩污染問題都有排搞

支那人民全面消失咪會正常番，只係有生之年見唔見到咁解

期待核平北京

講乜尻，防疫撚自己攞黎，陳雲一早教路話要當弱感冒咁看待，你地係要唔聽結果咪玩撚死自己囉

中共滅亡果日

佢地自己攞嚟
走去信共產黨 同英國佬一齊將香港未來送俾中共
武漢肺炎爆發開頭大把廢老淨係著眼喺醫護應否罷工 而唔係政府應否封關
不過算啦 就算無武漢肺炎 佢地都係日過日架啦
最慘係香港嘅未來喺佢地手上斷送

柒婆：我冇得旅行！你地都冇得去

反送中封機場之後已經唔係正常啦
未見過一個國際機場咁撚柒

用Zoom上堂差唔多學費倒錢落海

咪撚柒係囉我屌
唔明又問唔到 聽完好似冇聽過咁

你仲諗幾時有得去旅行
即係仲接受到個世界係會變返正常

本來想計劃今年讀返書
見疫情搞到咁
又要用Zoom.........搞到我唔敢報讀書

但唔讀真係唔知要押後幾耐 呢個疫情嚴重打亂晒我啲計劃

全民一齊唔撚抗疫
口罩都唔撚戴理鳩佢
咁咪回復正常囉
不過現實係全民恐懼撚
講閪咩

依家先係正常

日本台灣嘅人又何嘗唔係想旅行呢屌佢老母中國病

樓豬正一死港豬

港豬就係港豬

個世界唔正常既定義 : 「無得去旅行 」

一講到旅行 , 就狂正評 , 你班撚樣噁心到
共狗真係太高估港豬

每年資助港豬出外旅行一次
都已經統戰成功了
仲搞乜春蟈安法

聽日啦 聽日應該可以

仲要衰過感冒既病叫疫情先好笑
香港人最緊張係身邊d人有無帶好口罩
其他咩都唔理架

亡國

小心俾反浸撚屌

加油

核平支那嗰陣囉

屌撚屌lo
先唔講撐biden or trump

咁事實係世衛真係害撚死好多國家人民
世衛咁多柒事 都已經有眼睇啦
世衛仲要比支那控制
台灣防疫明明做得更好都要扮睇唔到

你嘅全民都係得香港，外國繼續唔撚會俾你出入，咁有幾正常？

香港無得救, 去下旅行散下心

屌隻毒勁過流感咁多
當傷風

死港豬

我正係知身邊班公務員wfc，老師上半日堂好開心

死左條心 林鄭目的係攬炒香港 同埋香港太多人支持用武肺攬炒香港既人
林鄭唔搞全港停市兩星期 又唔搞全民檢測 到依家既最後希望 有疫苗又唔推全民打針 叫d人自願打針 香港咁多手足支持攬炒 點會自願打針 手足們不知幾想攬炒成功 上年做唔到 今年成功在望
快哉！

直至死亡筆記嘅出現

五年內啦

點叫正常？

唔知！? 咁撚出名都唔知?
我唔知，我唔想理

有無睇新聞，最近開始多左本土確診，取消左好多野

但最近又有本土確疹
跨年活動變online直播
演唱會又延期又取消

你坐幾耐無睇新聞

不知幾好 又有得record lecture

same here 本身已經有外國學校收咗我讀master 2020年9月開學，見要全部online所以defer咗黎緊今年9月先開學，但睇個勢都好似搞唔掂...

你估我好想帶咩.
香港有599G 唔想要回水$5000 比香港政府

Dystopia is the new norm

而家都唔知等緊乜，唔通等到有日無曬人感染先可以除罩去旅行咩，根本無可能。

有疫苗就強制捉曬d 60歲以上既人打啦，中親多數都係老野

一係就直頭當呢隻病係傷風感冒咪算，後生既根本中左都無乜野

唔通好似依家咁？鳩驗鳩封鳩寫死因

驗到條屍人有武廢病毒就寫死因係武肺
咁點解唔屍驗到有乙肝，之後寫死因係乙肝？

一街都係無徵狀帶毒者咪即係垃鳩圾病毒
歐美隨街抽驗抗體，大把地方過40%人有等睇班專家搬龍門啦

死多左咁多人又扮睇唔到
算啦我知說服唔到你地

不過你後生可以真係扮睇唔到既 你鍾意啦

仲係有大班恐懼撚屌你唔抗疫
疊埋心水戴多一年口罩，仆佢個街

有幾多？多到用亂葬崗萬人墓未

百人墓都未見啦
真係慘到有百人墓、千人墓，d人咪識自己驚。唔洗政府鳩up鳩嚇都縮係屋企

多鳩如

我覺得一直都無正常過
所謂嘅正常都係類似香港藍絲嘅“穩定“

依家全球一齊正視支那問題都係好事，以前支那嘅手段由暗轉為明，將以後大家要面對嘅問題 ，一次過爆曬出黎 ，而呢一刻我地仲有僅餘話語權，看似都係好事來。

再遲啲嘅話留個言都拉鳩埋我，雖然依家都拉緊，香港距離全面打壓都不遠。

佐敦群組

lm

變緊種
根本呢壇野唔知點收科

希望唔好啦老老實實我真係想像唔到一年後仲未搞掂會點

2021喇 接受武肺係永遠唔會消失未
就算俾你全香港6成人肯打針
俾佢真係有80%有效防疫率
都係得48%人有抗體

依家講緊美國歐洲印度日本一日過十萬case
雖然個死亡率唔高
如果大家唔接受一開關就一定有case
係要封一世

屌啲人幾時先可以醒
成件事係自己限制住自己
唔明點解香港 成日定個目標係零

全世界都唔會咁(除支那)
係人都係睇住個死亡率 同醫院爆唔爆棚
如果目標係零 一世都唔會開到

咁一世都唔會返轉頭
你咁撚驚死 就唔好入你個post
問呢個問題 正常嘅世界唔屬於你

其實好易 大家停止再驗
唔撚好再日日報
講真你會唔會日日睇住全世界有幾多人傷風感冒
仆街真係報出嚟嘅話 應該成世都要戴罩

大家小心啲 完全唔使驚